你们一个个都变成了人才我却还是一坨屎

当年大家口中的那个大头 黑黝黝的皮肤 寸头 一笑嘴咧得老大 露出>8颗牙 现在成了人大的高材生 近照是演讲是拍的 穿着休闲却正经的样子 蛮大气住一间的熊熊 我老是坑她的各种化妆品护肤品 她也心甘情愿被他人画眼线成熊猫 半夜会起来看书 小手电筒有时还会照醒我 裸考进fd还有lc 带着蒙住一半的眼镜 穿着土土的校服 还有牙套 现在却很牛的考到uiucsherry 被同学欺负 被老师挤兑 圣诞节那天在大雪还不是大雨中哭着对我说我觉得2007简直是我人生中最糟糕的一年 我该怎么办 如今在财大读了她爱的信管小时候一直吵嘴的ljh 我搬离江苏后不久 俨然一副才女样 高分从外省考到上海 刚进校不久就组乐队神马的 风风光光只有脚矮还是脚矮 一坨屎一样的脚矮…然后现在连六级神马的都不想考 天天做着嫁人的白日梦